袁生復出？

畫到咁撚樣都好意思post出嚟

小學生啲教科書啲公仔仲靚過佢

佢畫火柴人仲好過啦 畫到俾外星人強姦完生出嚟嘅孽種咁款

我畫得靚好多囉

佢從來都冇退出過

不如畫足球漫畫

自膠 以為你話畫得靚咗好多

細個果陣畫過
可惜斷尾冇結局

屌你隻手做乜鳩